美領出現大批黑警！

大批警員今晨6時許到場，搜查眾人的隨身物品，要求眾人散去。
有在場人仕指，黑警搜完講，再路過即搜

你班撚屌垃圾

陳家駒已交信比美國領事！

push